一人一件係香港 遇到南亞人嘅好人好事:)

無屌屌你老母！南亞撚無一個係無撚辜呀！

無

根本唔洗講

無辜嗰個就唔撚柒係南亞撚啦屌你老母！

有嘅
之前係街見到蝻同蝗嘈交 個蝻打到蝗仆街
咁算唔算好人好事

當然有 上次見到南亞人 佢無搶我錢

壞人壞事就大把

本來想屌柒你

之後比左個

嘩屌 呢d南亞人要封聖喎

衰野就唔好提啦

不過唔提衰野又無野講喎

理性討論啫